# Berkeley Univ.
> 2019.08.11 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/b/berkeley_univ_logo1t.webp)](f/c/b/berkeley_univ_logo1.webp)|<mark>noemail</mark>, +1(510)642-6000, Fax …;<br> *VPCR+QH Berkeley, California, USA*<br> <https://www.berkeley.edu> ~~ [Wiki ⎆](https://en.wikipedia.org/wiki/University_of_California,_Berkeley)|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Калифорнийский университет в Беркли (англ. The University of California, Berkeley)** — государственный исследовательский университет США, расположенный в Беркли, штат Калифорния. Старейший из десяти кампусов Калифорнийского университета, основан 23 марта 1868 года. Считается лучшим государственным университетом мира и единственным государственным университетом, который входит в 10‑ку лучших учебных заведений мира.



## The End

end of file
